中學生涯未試過同女同學一齊入離島過夜是否人生遺憾？

毒步巴又唔講下呢樣

系

人地係校園台退隱一星期

呢個真係未試過

毒巴去咗邊
唔會七夕陪女掛

佢轉戰感情台

行下長州 單車車佢周圍去 食下小食 一齊返屋 佢沖完涼 濕濕地既頭髮 加條短褲仔

高汁user

可能係5p台識到囡囡

每年全部都是BOY，還要玩GAY GAME

飲食台都見到佢

中學生涯未試過同女同學一齊共進午餐是否人生遺憾

絕對係

比咗正評

跟住就玩game借啲意抽下水

玩true or dare 錫錫

呢條問題有水準

同女女講 你唔係唔夠膽錫咁廢啊
跟住女同學怒火中燒 咩唔夠膽啊！錫咪錫！

成功獲取女同學香吻

自己一個去美食節
見到好多中學情侶

我都以為係我開
證明好多人都有遺憾

試過？

係

飲食，創意，感情，學術台

多謝

中學生涯未食過女同學整既愛心飯盒是否人生遺憾

人生無憾了

傻豬黎嘅 ff咋上面個啲

只識學生妹
最pure最true冇機心

我既第一次就係咁...

咁都比你諗到

嘩 我又有遺憾

要求毒步巴每日一篇中學生涯遺憾post警惕下班學生哥

諗緊加唔加啲圖吸引人

女同學上完家政堂煮好野食就新鮮滾熱辣送黎你班房 希望你試食 再等你讚佢

點知你一咬落去 好似有啲未熟 你照直同佢講 跟住佢就好大反應咁打你話你

如果比我可以番到以前我唔會再咁傻仔 生嘅我都照食晒佢

哇屌
青春

唉 我真係on99 由細到大都冇變過
我仲記得粒牛肉球其實係凍凍地 但明明落堂佢就即刻送過黎 到底煮嘅過程發生左咩事

真人真事？

今次係
上面個離島玩game呃錫就係ff出黎

有無考慮過男校撚嘅感受

冇

男校表示

is.

係啊，記得買埋炭啊

約其他學校啲女同學

冇一齊沖涼是否遺憾

男校唔係通常有聖誕球去識女校啲女同學嘅咩？
利申 唔知

咁應該好多人都有遺憾

毒L性格

毒L讀乜都識唔到女架啦

大膽啲主動啲
用最認真嘅口吻講最狗公嘅說話

好似係

未試過同女朋友去離島坐沙漠睇日落 是否遺憾

例如呢

唔知

睇日落好似下白泥正啲
唔洗入離島

乜仲興呢味野架咩？
仲以為係80/90後回憶

窮L去離島
有錢去日本
冚家產去歐洲
不過中學冇乜錢冇利益先最pure

唔好講中學 到宜家連手仔都未拖過

食學生妹

你嗰名

00後好似上深圳？

是

毒步天下
正式痴撚左線

難以置信 竟然有人未試過

成班廿幾三十個人咁去長洲算唔算

依個唔係我開喎

有同女同學一齊行先算

對唔住 怪錯左你

老處男

依家班on9鍾意番深圳飲喜茶食海底撈

啲海底撈遲早食死人

番深圳會破壞氣氛
離島有小島風情
夜晚仲可以同女同學一齊沙灘漫步

真 番深圳要吸廢氣 仲要同人逼
離島放假雖然都逼 但絕對好過深圳
夜晚吹住海風行沙灘傾計增進感情 互生情愫 咁先係青春 咁先係中學生放假應該做嘅野

巴打個post0負評

青頭仔敢笑我

渣過波仔未

比人含過未

巢過人未

你試過咩

學生哥拍拖仲有咩好做

有陣時睇青春動畫真係忍唔住喊

係青春啊

試過有個mk妹約我同埋另一pair去長洲
不過自己嗰陣低form又毒毒地
冇乜理佢
最後不了了之

原來你係男校

約埋你同另一pair
代表你係佢另一半啦

又話絲打

Li個post要推到1001

普通同學咋
只係佢冧我